藥物性鼻炎（塞）

有無人長期用安鼻靈用到個鼻好撚塞
想解決左佢係咪最好搵耳鼻喉專科醫生？

但唔用真係塞到仆街訓唔到 咁你依家點

洗唔洗做手術個d?